{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011581",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파스쿠찌 센트로서울대점"
    },
    "text": "パスクチソウル大学店はネイバースマート注文から簡単に注文できます。 営業時間は平日は07:00~22:00で、2階のホールは21:30までご利用いただけます。 祝日と週末は08:00~21:00で運営され、2階ホールも21:30まで利用可能です。 メニューとしては、アメリカーノが4,500ウォン、カフェラッテは5000ウォン、アイスティー桃とラズベリーがそれぞれ4,500ウォン、カプチーノ(ONLY　HOT)は5,000ウォン、ラテマキアート(キャラメル、バニラ、ファイトチョコ)は5,800ウォン、カフェモカは5,800ウォン、ヨーグルトグラナタ(プレーン、ストロベリー、ブルーベリー、マンゴー)が6,500ウォン、グリーンティーグラニタは5,000ウォン、ラテマキアート(キャラメル、バニラ、ホワイトチョコレート)は5,800ウォン、ヨーグルトグラニタ(プレーン,ストロベリー,ブルーベリー,マンゴー)は6,500ウォン、グリーンティーグラニタは6,300ウォン、ストロベリーグラニタはそれぞれTeaとオレンジ(TeBoseanita)は6,300ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日は07:00~22:00で、祝日と週末は08:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "2階のホールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "2階のホールは平日は21:30まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティー桃とラズベリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスティー桃とラズベリーはそれぞれ4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノ(ONLY HOT)は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテマキアートの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "ラテマキアートにはキャラメル、バニラ、ファイトチョコの種類があり、価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトグラニタの種類と価格は何ですか？",
            "answer": "ヨーグルトグラニタにはプレーン、ストロベリー、ブルーベリー、マンゴーの種類があり、価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グリーンティーグラニタの価格はいくらですか？",
            "answer": "グリーンティーグラニタの価格は6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーグラニタとTeaとオレンジ(TeBoseanita)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーグラニタとTeaとオレンジ(TeBoseanita)はそれぞれ6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 428
    }
}